[求名]無線報天氣嗰短頭髮女主播

特別新聞依加換咗個短頭髮主播，有無巴打知咩名

佢報左幾廿年啦喎

小睇tvb 求名

黃珊
咩台都做過

咁有研究
仲做過咩台

黃珊好正，不過把聲同方健儀一樣咁man

有知性美
樓主識食

以前同佢拍檔主播天下個胡燕泳都好正

真係好靚

組成fans club

Search 下先

好似仲係處女

有圖有討論
但鐘意今日個妝多啲

生左幾件啦

純文字討論？

今日個段無cap到 等高手出馬

咁即係冇圖啦 10...

有線、亞視、山雞、無線（走過一次）

想做愛

[size=6][/10size=6]

依加好似話係客串